我自己食催淚彈都算，我屌你警犬全部老母！請我d貓食催淚彈做咩撚野呀！

琴日食食下飯
冇預警放催淚彈
我屌你老母
我自己食都算撚數
你請我d貓食做咩撚野呀
最撚仆街係冇示威者 你射咩撚野呀？
射空氣貪過癮呀？

你d貓起條街養？

關你撚事

咁惡問清楚都唔得？

就係你班人既做法？

煙會吹上屋

無警告就放tg，乜都死啦，有山埃成份ga。唯有全日唔開窗啦，我一返到ssp就食左粒。
成街都係曱甴老鼠屍，之後應該到貓狗呢個size動物出問題。留意下自己啲貓狗有需要就帶去睇獸醫，有可能就留意下有無浪浪有事，通知SAA睇下幫唔幫到手帶去醫。但唔好揾愛協，捉完會安樂死。

“你班人？”
我地唔係同一班？

我唔會咁無禮貌

唔係唔問得
係唔經大腦就唔得

啲煙吹到上20樓架😡

唔怪得你地越來越失民心

貓有九條命喎

放左唔止9粒彈喎

佢講咩 ？
一早完全封鎖用戶 睇唔到

有禮貌唔代表啱
有禮貌但對人陰濕就係虛偽
無禮貌但對人好就唔係問題
至少唔會害人

失你老母